上一秒都仲正正常常

然後下一秒突然頹撚到仆街

唉屌

唔想死 但都唔想做人

咩事咁頹？